167cm 18歲巴 (你問我答)

167cm 18歲絲 (你問我答)

唔知一個巴打打咁嘅標題會有幾多人理我

屌你老母 成句得巴係真

互射ok?

我只係好奇 同一個標題 如果係巴打 會有幾多人理我

What? 仲唔瞓

我男朋友會唔鐘意

屌佢老母明明米8mk黎

收到風 佢係連登識到sp 仲要唔止一個

碌鳩幾長

邊個中傷我

扮

你鐘意啦

除左我仲有邊個

我都想知

渣㗎

癡線

下次唔好自爆啦 咁樣係人都知你講秘密比我知

聽講佢混血既

所以佢8吋咁長

見你都係佢sp我先信你